【中大工程ENGG1130請槍風波】傻仔Lee Cheuk Hang請你入一入嚟

代PO。
唔該你請槍請得醒目少少，搵Tutorduck都算。你重要醒目到po埋自己個名上去。

好柒呀

唔知有冇衰人會咁仆街走去report呢？

push

咁都睇到

摩擦力

pish

點解可以請槍都咁撚柒

cls

中大

你哋唔好推啊。

望落似midterm即場影喎

你老尾請槍請得咁爽
我就on99咁認真考

你都有讀

唔係
諗起琴日另一科midterm

李同學準備F未

篤鳩佢啦屌請槍都請到咁撚戇鳩

有冇學校呀sir d email或者聯絡方法？

你都係葡萄我有錢請槍啫，死窮撚。

唔推

On9到我寧願信係有人造鳩佢
影mon都影唔正

唔好推呀 樓主del post算啦好無

讀cu engine你想有幾聰明？

咁易都唔識

唔好搞人啦
呢個仆街hugo教到好差
又偏幫支那人
Report完盞俾佢借題發揮

唔好再推

依家佢請槍拉高條curve，其他local咪又係suffer。支那人方面反正佢係咪都偏幫，wfc。

hugo好撚pk
請槍好撚pk
結論各打五十大板

del post 拉 都未FC

正

推到佢asso都冇得讀

同佢同一份卷

老老豆豆
有d同情
咁撚蠢唔請槍點得
點對付Green's ,Stoke's ,Divegence 呢三個大佬
仲唔知囂狗有無教埋generalized版 撚鳩d fm

做個iq test send比學校試下申請p/f啦
弱智讀mul cal學校實批

揚左實比人雞出校

Hugo都講撚到明特登出到份卷難咗好多

唔會嘅，最多咪Academic dishonesty同F。

問過其他u嘅學生 city yr3先學
唔知點解hku yr4直頭唔識
Ust都 yr2教
其他我唔知
樓主del咗個post 佢好無

Cu engi
當初渣住呢個分入三大
諗住可以安然度過4年
畢業之後做中大校友 打一世飛機

誰不知依家面臨de reg
分分鐘asso都唔收呢個cheat狗
連同我做同學嘅資格都冇埋

最後淪落到變成孔乙己
終日強調自己曾經都係中大學生後被迫害而失去學習的薯條師

就咁copy條題目上google都搵到答案啦 咁都要請槍

10/10

This is CU Engine.

sorry 有1冇人解釋下....
啲字太模糊睇唔到
發生咩事

hku唔識係咪講笑咋

又係 CU Engine?
好似早排先有單集體抄功課?

有位入世未深嘅小朋友考final遭遇挫折，突發奇想去Tutorduck搵外援。點知唔小心影埋自己個名。

同一個course嚟。

個單係個lecturer比人上網屌完玩私怨報復嘅
呢單就純粹位人兄傻左啲 估計佢呢科應該都係咁先

上次捉班local抄功課𠴱個？

正是。

Justice must be upheld

又黎啦
柒少陣得唔得呀

推！

唔好推啦

me too

佢f硬嫁啦

叫del po個啲，肯定身有屎

都幾肉酸
你個人睇黎都幾自卑
要踩低人地抬高自己

Lee cheuk hang 同學

事主？

自首啦
可能F你就算數呢？

屌你就話我事主
有冇新招？

Justice must be done and upheld! (Mak, 2020)

hello當事人
咁易都要請槍

問下你 關心下你係咪事主姐
唔係咪好lo 係呢度幫佢求情冇用架

你應該send email同學校講

佢係抬高緊人
cu engine

佢當然係抵撚死
但係你加多兩腳踩落去黎抬高自己好撚低莊

踩就梗架啦
但你邊度見到我抬高自己

poly就得既

hku yr 2教

咪係 請槍咁冇出色不特止
仲要幫襯紅店

俾其他u既yr1 engine仔做個個都識啦
cu engine

基本上中學有讀過m1m2都識做啦

其實cu engine課程係香港係最高深同埋同世界接軌

奈何收分比poly engine仲要低

咁又吹大咗少少。。。

今年ama如果冇in hall exam我都唔知點分grade
我識嘅人全部midterm都滿分

有咩可能中學會識

我碌咗個五蚊銀入嚟

埋大engine year2表示啱啱先學完

正常呀 全部上網揾答案
我地take home exam 人人A range

不過其實poly d數真心唔難 咁都要上網揾真係有d過意唔去

hku cs唔使學，civil EE mech yr2教既

乜撚野yr4都唔識
yr2教吖on9

mid term做24個鐘 其實即係等於assignment 不過時間短d
都預左你會上網搵答案同埋互抄

小心佢地屈你係hugo

又係同一個course
Cu真係多謝Hugo

hugo
狗咬狗

篤左灰未

cu engine真係笑話嚟

出左email講啦
話會展開investigation

好on9呀屌大學生畀啲廉恥得唔得

Engine 收分
HKU>UST>POLY>ChinU>=CU

三年制嘅老鬼記得當年year 2有學過
佢係唔係問班文科人啊 唔好鳩up啦

唔好推
抄功課都抄得柒過人 抵撚死

佢唔係抄功課咁簡單

影mon咪幾好，又要影到張紙，上面仲有埋名
同ig cap圖右下角有icon有咩分別

佢成日mon post架啦唔係咩

方丈

我都唔明點佢點解會咁得閒，有時間研究下點教好d書好過啦

係咪删左po

捉到咁正
唔知hugo今次又有乜金句

hugo比人屌完玩針對
你估其他賤course真係無咩 lecturer隻眼開隻眼閉姐 要寫report怕煩

讀你既書啦李生

請槍如果夠證據點都要畫花份transcript架啦
呢個offense唔係普通cheating咁簡單

Hi, 事主

搵唔返個fb post 嘅
admin 咁快手del 左？

事主張transcript等花喎而家, 唔係F咁簡單

返黎phd啦

推

有冇佢啲fd關心下佢

琴日考完有條撚樣開mic同Hugo講唔好上咁多連登好似就係佢

屌我best5 30分入仲要比啲傻閪整臭個朵

佢係咪諗住quit U架啦
張transcript等比人開花

做乜鳩。。。

咁勇武？

有冇人打算quit u rejupas

李同學應該要。

Lm

佢走唔甩架啦

李同學男神泥

有冇人講下Hugo 背景，點解咁黑人僧

UST最垃圾major maths出身

知唔知佢邊間U phd

係佢數學垃圾，唔好燒埋我度

hkust math phd

咁奇怪教Engg course

走嚟殘害n賤仔

屌佢還屌佢。UST MATH應該唔垃圾。。。只係偏Applied Math。。。

知唔知Hugo ug嗰陣揀咩Track？

出貓有邊個唔出
唔識出貓咪乖乖讀書

PM?好似唔係PMA

之前有人話佢係Applied撚。

佢夠資格係dept of math教咩

A+ 都證明唔到 點證明到?

無架啦, 佢仲要係囂狗個course先玩D咁的野

又係叫hugo

同一個人。

等睇 pk 最開心

其實佢想F，不過廢事太明顯

佢而家咁搞分分鐘唔只F, 仲整花埋張transcript

教得衰出貓都情有可原
咩邏輯嚟

推到佢仆街

弱智都有得讀大學

一早話呢班engine仔唔抵幫，之前仲上連登開post呻

條仆街俾人捉未

你估囂狗唔會去捉咩

加時仲要請槍匿喺camera後面幫佢做嗰啲真係垃圾

捉到呢啲人先算啦hugo

咪鳩up啦

你係咪想害人一世？
中大學生係咪同你有仇！？

古乳有暈：因Academic Dishonesty底而令人生更精彩。

駁吾刀

李同學依家人生5**，精彩到不得了。好葡萄。

好少事
同中學記大過唔影響升大學一樣
反而令自己人生更加精彩！

Btw係咪得我覺得囂狗個樣似catgirl

呢個真，中學做乖乖仔等於冇讀過。

睇佢UST張相，以前好瘦。

cu yr1要學divergence theorem?

大家都數撚
典解牙龍冇瘦過

都係笠水
怕佢派Illya女女女我

人哋好慘架

因為牙龍已經放棄咗做數撚，成為一條沒有夢想的鹹龍。

依個真
佢系幾鹹

珍。成日J啲蘿莉。

死蘿莉控牙龍。

佢咁耐仲未上水屌臭我地
係咪有咩冬瓜豆腐

佢煩緊日研Course篇文。

TutorDuck 好似係間補習中介公司黎？
做埋請槍service?

同埋一間中介公司都紅？
唔係掛
真係cls

係，本身係補習中介。依家做埋請槍同代做功課嗰啲。

點解話佢紅
係大陸人開定係點？
做得好大畀人注資？

喂ak
升7分個post有條友話牙龍叫春笑死我
快啲入去笑

ho

做咩姐

hugo快啲上嚟報料